最新蕭析派定心丸：林鄭完成任期機會低，中央不會撕爛面皮整治香港

- 林鄭能夠完成本屆任期機會渺茫

- 香港獨特地位仍然重要，中央不會撕爛塊面來對待

- 七一後中央收緊對香港控制機會不大，只要不犯重罪就無事

以下係其他重要蕭析：

Jun 28, 2019
蕭若元估計G20將會提及香港，七一後不會大規模搜捕義士

Jun 25, 2019
十萬火急重要消息！ 三大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

根據《2019年香港人權與民主法案》政策聲明（Statement of policy）第4條內容，「支持香港建立真正的民主選舉，自由和公平地提名和選舉香港行政長官，並在2020年前為香港立法會所有成員舉行公開和直接的民主選舉。」

燒山

燈得好密

林鄭做足5年

佢可唔可以放過香港

港爆

連任添呀

可唔可以放過香港啊
我講緊燒山你啊

放心一定會

DKLM

燒山好撚小器
係要燈

呢條仆街根本有心

咁係唔係代表香港集中營起緊架啦
新疆集中營就係四川定唔知邊到，咁香港集中營會係邊到起

焦土

每一樣 真係每一樣都可以燈中
好撚勁
以前身邊都有班人 都唔敢接近佢D燈力走晒

如將《最新蕭析》意思反轉黎聽

- 林鄭能夠完成本屆任期機會極高

- 香港獨特地位不重要，中央會撕爛塊面來對付香港人

- 七一後中央收緊對香港控制機會很大，不犯重罪不代表無事

100% 燈中晒,燒山幾時死

即刻準備美麗島大審判

燒山唔講野係咪會死？

安倍第一日見習總好似有提一國兩制？

千秋萬代了

一直有股超自然力量影響緊香港

近排啲燈力有增無減 燒山麻煩收聲當幫忙啦

正確解讀：
林鄭皇位不動如生
中共將撕破臉皮 整治香港

山

共狗燒山係咁燈

佢咪撚燈得唔得

蕭生自已話看了安倍第一日見習總好似有提一國兩制之後，立即出片講G20之後將會提及香港

可唔可以搵人做低佢先

臭口

其實佢可唔可以靜啲

push

借勢宣傳！71同我出來

唔小心撳咗正皮

唔出奇，睇睇呢個post~

#62
嘩，淋病唔通想恃住警察勢力，令自己「安然」地完成任期，甚至連任？咁樣隨時反客為主（腥講由客變主，而中共國…）喎

hope so

燒山你收皮啦好冇啊

正仆街

又燈？

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

屌又燈

molamola

佢去到清邁玩都出好多片

好撚勤力

痴線
咁燈法都破唔到燈
唔係呀嘛

重要時間點係明年7月23日之後

死得

燒山新年同你講句恭喜發財都仆街啦

毒啞佢好嗎

燒山收山啦屌
咪撚再害港

屌你老母... 出少句聲當幫忙啦燒山

幫佢啲嘢講返相反

其實佢好中

當你不停預計錯誤，仲有繼續錄嘅需要？

果然又比燒山燈中

燒山係唔係收咗外國勢力錢

究竟燒生你係咪林鄭派黎

俾佢燈到我想儲錢移民算
呢條友先係香港人嘅final boss

燈撚完未

呢排老燒擺到明專登講o的好事出來咁

兩個正皮now

1 from burn hill
1 from you

其實我地可唔可以去YouTube 檢舉佢等佢放過我地

條仆街講咩有中過？

果陣係g20前一日

恕我直言，最新蕭析，要反轉黎聽，你會發現他料事如神。

燈到我好驚呀燒山唔好再講野

未

DNLM

燒山正一死仆街

好心佢如果無睇自己啲預測後嘅結果
就收撚皮啦仆街

會唔會眾壽俾錢佢收嗲會有效啲？

又有新蕭析

無睇片就comment左添
咁佢真係燈力驚人...

有冇諗過佢係幫大陸反面放風
而唔係咩燈？

做足五年其實唔錯

佢一路都用緊反話 次次都中

出片話林鄭辭職
第二日777就串柒柒出嚟話冇辭，死唔去

靜靜地唔得既

btw 佢成日預測錯唔係無原因
好多時佢連基本事實都搞錯
佢唯一值得聽係對影視娛樂分析 （譬如周星馳電影）
始終佢喺電影界打滾咁多年
其餘時事分析當明燈指路就啱㗎喇

屌呢條友真係特鳩登

佢話自己估中咗侵侵喎

焦土派

最新KOL

死啦坦克 好快到

仆街了

講蕭山 ＝完全封鎖

玩撚完了，過左G20，whatsapp群山班大陸哩廢老全面反cup，又侵侵都投降又盛，嘲諷一班義士網民，睇到好撚火又無聲出

睇烏坎村都知
共產黨最鐘意玩政治
點會就咁算數

玩完

覺得佢有心講相反 突撚登

無，做生意做邊樣死邊樣，個仔就嚟破產

燒山 出少句聲當幫忙
你唔出聲無人當你啞
日日燈

燈死左啦

其實依場圖個source係咩

會中哂

- 林鄭能夠完成本屆任期機會高

- 香港獨特地位不重要，中央會撕爛塊面來對待

- 七一後中央收緊對香港控制機會大，只要犯罪就有事

仆街腦燒根本想搞死香港

真次真鳩吹，中共的面皮？

屌你老母

係咁講先有人睇

佢依排做咩開哂turbo咁 咁多嗲

1林鄭完成任期
2，3決定直接毀滅香港

玩完

仆你個街，出少句聲

買兩邊，自己對燈

燒山又燈

唔好再燈啦大佬

燒生，中共幾時滅亡啊

出少句聲啦屌

唔好再講野啦！好嗎？

留名

你老尾 成日燈9香港做咩撚

同香港人有仇？